是日低碳晚餐 忌廉白汁蒟蒻麵 + 慢煮羊架

白鑊落pancetta 等佢出油，然後炒香洋蔥，之後加忌廉，蒟蒻麵，鹽，芝士調味

最後加粒慢煮蛋

羊架我落左鹽，rosemary,牛骨髓牛油同蒜頭，成袋慢煮57度2個鐘，之後煎香就ok
另外果塊係孜然辣椒羊排

1

carbonara

隻蛋點整

舊羊好很正

推

羊架笑撚咗

蒟蒻麵邊度買？夠唔夠飽

煎得好靚

#10

好似有啲生？

港式巨lin版

75度13分鐘，然後浸冰水

係，不過太肥，瘦d好味d

fucking raw.jpg

咁生

我煮溫泉蛋常溫落蛋70度15分鐘

食落ok,係望落好生

拉

我係d日本食品鋪買
如果清係香港，donki同759應該有

咁都低碳？！

個面辣幾下

算快

望落真係，我唔反駁

好彩chef ramsay 睇唔到

好正

好低啊，一餐得10幾g carbs對我已經係低碳

望落去真係血淋淋

舊羊仲pink過你對lin

去搵下先蒟蒻麵你有冇特別處理 係咪沖下就直接落獲

精液蛋

搞唔掂 羊架望落真係有啲生

隻蛋

個麵我覺得幾好味

真，我粒lin is brown

我洗一洗，然後放落熱水，等佢滾返起就拎出黎
有時我會用麻醬拎，好似沙律咁
放湯都ok

我d精好稀

真係

話說，我早幾日辭左職了，之後買左兩包蒟蒻麵，因為我知道自己會變成大肥婆唯有食果方面努力啲

蒟蒻麵好唔好食
羊架好juicy

羊架d肥高誇撚到

點解辭職啊
遲d gym rm開返，控制下飲食，好快就減落去

好似芋絲咁，不過拆開一條條
冇味，撈d有味野唔差

積蓄捱唔住了我地個政府咁叻，就算開返都唔知之後情況點，馬死落地行吧

我見應該會有好多gym rm收皮
好快搵到新工，加油

你要好好珍惜有得做尖既日子
比心機，遲啲帶個abs出黎同大家拜年

生食羊肉

咩呀，你pink架......

細個嗰陣

仲有20日，我就完成個減脂期，到時會分享
我平時個po有相

羊架慢煮左幾耐